如果黑警都要市民給予尊重同尊嚴，咁日本皇軍都需要啦，更加要譴責慰安婦不守婦道添

衲dee係精神嘅

老無認同

推

不要拿慰安婦開玩笑

慰安婦=雞

南有言論自由
#260694

皇軍都係打支那人 而果班狗打返自己人
洗撚尊重

老馬認同